攜號轉台有個臨時號碼用幾日，可以用黎做咩？

最近準備轉台，有個臨時號碼係新台用幾日，之後再轉返個舊號碼去新台，可以用個新號碼黎做啲咩？

用黎等用得返舊冧巴